師傅話我條命係唔賭唔知時運到

唔滾唔知身體好，為左我身體，我等，我等足五年。